給前度的一段話

我知道都分左手就無謂再講咁多野, 雖然我覺得你都未必會睇到或者你見到只會覺得我好煩, 都隔咗咁耐點解仲唔放低, 放心我係唔會去搵你或者點，我放唔低唔係因為我仲愛你，我只係放唔低回憶，唔明白點解自己曾經愛過嘅人點解可以話變就變然後傷害自己。
我只係想透過呢到同你講幾句說話。首先想同你講聲生日快樂, 希望你以後過得開開心心, 搵到份好工, 佢以後對你好d, 令你多番d安全感。
講真嗰句，我已經知道晒，雖然我有好多方面都唔明白點解你咁做，但學你話齋，知道咗咁又點咪又係會傷心都改變唔到d咩。唯一希望你可以明白你做嘅野係可以好傷害到另一個人，如果你係唔愛嗰個人或者鍾意咗第二個，你就坦坦白白講出黎啦。一個又一個嘅大話同藉口只會傷害得更深。
雖然我仲係好憎你，但都希望你之後可以過得開心。
多謝：）

香港咁既樣 仲開d咁既post

樓主做咩係到發姣

呢到唔洗扮理性，想喊就喊啦

喊ed

又有5p仔 寫日記
點解唔去5p開post寫 個邊大把5p仔感動到喊